仲唔狠狠懲罰大快活？

由早餐開始！！！！！！！
真心高汁
好食

推

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

好撚貴

大家樂塊魚柳比較好食

重講大家樂
瞓撚醒未

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

今晚去打邊爐

大快活係黃絲咩?

以前係 依家唔知

唔撚識食架喎你

奶茶邊間好飲啲

33
算係咁！

杜文澤低潮期
大快活請佢做代言人

大家樂狗也不屌

大快活

大家今日食左未

你食開屎？呀活魚柳世界第一

大家樂平 $0.5

你會點㨂

早餐大家樂，午餐大快活，晚餐大快活 (有送餐)

笑

罷食大家樂吧
0.5你俾得起

好窮 早餐食唔起超過十蚊 我都係lunch先食雞胸算

講漏
下午茶大家樂 (流心奶黃西多) 或 大快活 (雞髀)

咁都計？

每個星期嘅30蚊早餐其實唔錯

你食開屎？

大快活得下午茶掂

已經日日食咁滯
其實本身都多客，d藍屍廢老一樣拎份白粉報入去幫襯
推下d小店好過

諗返起第一次返暑期工 搵著大快活 月薪5000
返左兩日 比啲姐姐認錯人 打左我屎忽一下
之後就冇做

屎你都啱

中資大家樂? 不了

我試過一日三餐都大快快

真心覺得痴線

今日睇tvb見到大快活廣告，建議罷食大快活！！！

不了,冇左杜文澤做代言人

冇左杜文澤做代言人

屌呀咁就要專登幫襯佢

冇曬雞扒喇

啱啱先食咗佢個早餐

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

大陸岩岩落黎？

無用杜生好耐

無用啦

你不如番屋企食自己的屎比較好食

tvb落廣告，不了

我想要通粉,我想要吉烈豬
但好撚貴

可以比姐姐打屎忽 唔好咩？

大你老母

琴日見到tvb有廣告喎

最愛呀活！可惜分店不多

tvb 廣告 不了

真5毛

但大快活係cctvb落廣告

人工咁低真係搞唔掂

一句講哂
大快活 大家樂 美心
3揀1你揀邊間

屌你老味唔撚洗諗啦

其實
大家樂 大快活好似係同一個家族開

呢幾日日日都食唔會悶

你食開屎

聽朝去大快活嘆返個靚早餐

食m04啦

淨係得早餐食得過

成日都食

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

利申我樓下街鋪早上大碟炒麵炒米,食完下午食唔落都係$7

已封鎖樓主

但佢tvb 落廣告

加埋個粉40。5 重要唔飽

有咩用

我請你, 跟住一齊去遊行

起碼佢出個半年業績無賴反送中

懲罰咗

邊間藍公司會撐黃藝人咩

美好好撚好食唷

心

你早餐可以食屎

大快活忠實粉絲
下午茶a04抵食到呢

大家樂大戰大快活
好撚懷念
不過經過今次,唔會再食大家樂

尋晚先見佢係CCTVB登廣告

差唔多價錢，個炒蛋可以換個牛尾通了，大家樂

食緊s01

其實大快活真心唔錯架
但記憶中對佢仲停留緊係 小丑logo個時

屋企附近冇

冇得憑咁定優劣嘅！
其實視乎該店內嗰幾個話事人嘅質素同理念係點啫！
樂及活均嚐過；總括嚟講，劣店多！
有啲真係閪撚到痹！

雞扒好大

對抗警暴，1011 十八區開花

尋日大快活發盈警
大家真係要好好懲罰呢個集團, 保住呢個集團!

唔同兄弟創立

好煩
成日要人畫公仔畫出腸

711，惠康需唔需要懲罰
首先雖然美心集團由伍氏兄弟創辦，但其實一半股權已經落入英資的牛奶國際手上，但伍氏家族依然在美心集團擁有決策權，所以伍氏家族和美心集團的關係密不可分。雖然美心集團發出了所謂的割席聲明，聲稱伍淑清在美心集團沒有擔任任何職位，亦沒有參與任何管理。但從伍淑清的背景來看，香港人會相信這段聲明的內容嗎？由於伍淑清參與管理美心集團，所以他便在1990年獲頒發香港青年工業家獎；當年合資企業北京航空食品有限公司，伍淑清有份參與成立；及後的公職和銜頭，包括全國政協委員、中華青少年歷史文化教育基金會執行主席、香港中華基金中學校監和世界貿易中心協會中心名譽理事，全部都是與她在美心集團的地位密不可分。假如伍淑清只屬於一名從不參與美心集團任何業務的家庭主婦，試問以上機構又怎會讓她獲得這些銜頭？

所以，要讓伍淑清得到應有的懲罰，至少要伍淑清向中華基金中學的教師學生道歉，就必須要讓美心集團感受到痛楚。第一步當然就是要組織各式各樣的罷食活動，希望削弱美心集團的營業額和盈利。假設這項計畫不成功，就必須要向美心集團的大股東作出嚴厲的警示。牛奶國際屬於怡和集團旗下，在香港擁有超級市場、個人護理品店、便利店、大型家品店、還地產業務。假如怡和集團不願意出手懲罰伍淑清，其中一個將行動升級的方法就是杯葛怡和集團及牛奶國際旗下的店舖，最終目的並不是要讓美心集團倒閉，而是要讓伍淑清得到應有的懲罰。超市不去惠康／Market Place／Three Sixty ，去百佳；個人護理品店選屈臣氏棄萬寧、便利店要OK，不要7-11，務求透過重挫牛奶公司業績逼怡和出手割席。以現時美心集團的規模，假如牛奶國際與伍氏家族割席，相信伍氏家族難以搬出大量現金收購牛奶國際手上的股份，最終美心集團可能變成牛奶國際旗下全資機構，集團的決策權亦可能落入怡和集團手中。這對於伍氏家族來說，失去前人辛辛苦苦建立的祖業，可算是重大的挫敗和打擊。

如果伍淑清不想將父親辛辛苦苦建立的美心集團敗掉了，是時候檢討自己過去兩個月內所犯下的錯，在全香港人面前道歉，否則美心集團未必倒閉，但伍氏的祖業隨時落人英國人的手上。

要埋通粉真係貴
Btw 一個禮拜最少都食2次

講到天花亂墜又點？
呢個世界，始終係有麝自然香㗎啦。

起碼咁多年都用杜文澤

個個禮拜都罰緊

早餐火腿通無得輸

幫襯左小店先啦，佢地冇大集團咁有錢驚會死呀

琴晚先食完，成間餐廳坐得一半人都無，搞到我懷疑唔係黃店

大家樂藍架咩？

個滑蛋好黃

大快活咖哩好食

冇其他黃店就食佢

純因為佢哋在蘋果放廣告就視為黃店嗎?

+1

我屌你老母 大家樂

響現實狀況唔難辨解，如今呢啲所謂權貴富之後系係點鳩閪樣！
眾人皆見如今多數嗰啲含住金匙，並飽讀聖言書而成長嘅，佢哋係點理解禮、義、廉、恥相關嘅意義啦！
屌！確實逼令世人，笑撚到嘔泡兼飆屎啦！

點解

Hi bro, 返工食咗 但而家廣告冇杜汶澤了 但公司附近冇咩舒服嘅茶餐廳做早餐咁⋯

唔係要懲罰佢，只不過係快餐店得返大快活可以食

琴晚去食
成間野連埋我得三枱人

尋晚食碟咖喱魚，似係比平時大塊咗

大家樂舊雞扒得一半

Push

大家樂舊魚係好食D，但雞就好蘇，雞皮好似啫喱咁，口感勁差，狗乜不屌

朝朝都唔夠時間去食

佢係TVB落廣告，要用真。懲罰

而家喺TVB落廣告

cctvb廣告，完

係囉 大快活日日係tvb買到好行
反而大家樂都落viu/cable

岩岩先食完雜扒飯，勁好食，唯一缺點係餸好多但飯太少，下次加飯先

屌 個早餐黑椒牛扒真係正L到，仲有個辣肉米粉，簡直係全世界最好味嘅早餐

佢夠吉屎逆終共意，請阿澤做代言呢一點都夠啦，何必下下要人地做盡

尋晚去咗打邊爐 個湯好正

咪依家廣告仲有杜汶澤

依家唔知，冇留意。但阿澤俾終共封得最勁，最低潮果期得佢一間夠憺逆阿爺意，仲要係一間上市公司，仲有邊間做到

101

唔係妹妹 係嬸嬸

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

佢做咗乜先？黃絲？

大快活粟米六粒飯好撚好食

雨傘後照用杜汶澤，呢樣抵讚，但上年唔知咩原因飛咗佢

食緊

btw 粉嶺邊間藥房係黃？

唔想再幫襯manning

我除左返屋企食晚飯之外，已經餐餐阿活
點解仲會盈警

你老母塊閪都幾好食
已fc

我以前好中意食 喺其他地方食都會同大家樂比
但係依家已經冇食佢
大快活茶餐既雞比熱狗紅豆冰好抵食

始終大財團，仲頂到，我prefer支持小店先

原來你中意叫啲嬸嬸做妹妹？

炒滑蛋好撚正

晚晚無位坐咁滯喎

唔怪得咁多人做5毛啦
咁都要計

食咗好多年大快活早餐 真心好好食

幫左小店先

真係食開屎
廿年前就真係好食 正方形既 仲要煎得好香
之後十幾年前轉左長方形之後就勁難食

日日都懲罰

日日都懲罰緊
啱先又食咗個雞胸飯

我想講一樣可能有人唔知嘅野
早餐塊BELL可以轉做蘿蔔糕

轉埋蘿蔔糕就 perfect 喇

相比之下 大家樂紅豆冰霉霉蓉蓉咁口感差又細杯

點解塊扒咁大 唔懲罰都唔得啦而家

五大訴求，缺一不可

琴日同女朋友去左食大快活打邊爐

叫年紀細過自己GE人做妹妹有咩問題

A03 走汁走牛油
熱檸水走糖走棍

雞扒去皮日日食
Keep 好體能一齊抗爭

個蛋係幾好食

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

大快活其實真係幾好食

有杜汶澤代言已經要狠狠懲罰啦